點回應畀五毛話香港做美國隻狗

同五毛對線緊

美國狗唔洗俾人食，中國狗要俾人食，姐係佢

回應五毛係一件on9行為

好過五毛做中國隻狗，一有起事戈陣只會被人當棄子

做美國狗屙出嚟嗰篤屎上面隻烏蠅
我都唔撚做支那人

美國狗唔好

可以

馬英狗 全家都美國人

美國狗
只是跟习大大的女兒學習
英國狗
只是跟林鄭先生兒子學習

如果我咁就叫美國狗，都係西洋貴婦狗呀，唔似得你做狗都要做啲低級支那雜種狗。

美國狗都有人權過支畜

佢地好驕傲嘅李小龍都美國人

條五毛現居美國，有冇啲叫佢返支那以外嘅

效仿明澤公主有咩問題

理性回覆：習大大個女都有清華北大唔讀啦
親美係擇優

想激佢爆血管
習大大個女都去美國含洋腸啦

係呀香港係寧願奶美國屎眼做美國隻狗呀 唔通做支那隻狗咩 on9